Met deze reisde ik naar Streatham en zag dat ze precies op de sporen pasten. "
"Ik zag gisterenavond een slecht geklede vagabond in de baan staan" zei meneer Holder.
"Precies.
Ik was het.
Ik ontdekte dat ik mijn man had, dus ik kwam thuis en veranderde mijn kleren.
